炭精有無用？

對製造火魔有無用？

零作用